咁耐無聽歌，一開就呢首

好應景

You wanna stay alive better do what you can